返到西甲無黑哨唔識贏波呀？

抵死啦

No referee no party

報應呀屌

邊有咁多錢

一定又係皇馬迫害

一無球證就唔撚識贏波

比人迫害咋

輸依場波都唔知收番幾多錢

一定係馬德里政府

召喚會然土方十四郎 講解下今場又點比人逼害啦手

馬德里政府又迫害場我疤

打返篇千字文分析點俾人逼害

西班牙政府又逼害

黑咩，插水係戰術黎，咁今場係咪戰術失敗？

蘇亞雷斯今場無合理插水去幫疤熱血反cup

We did it

抽撚到疤狗屎忽爛都唔收手
你地有冇人性呀

啲狗又縮晒入個洞啦